拍拖七年分手，你問我答

太無聊
唔自爆的話乜都答

絲定巴
咩事分手

絲
比人飛，淡左

淡左分手是咪無咁痛

佢淡=/=我淡

今年幾多歲

無中岀過無顏射過，無玩過sm後門
佢中意腳

留名

佢係你既第幾個?

會做番朋友？

七年感情咁易淡？

就26

有無試過共同去解決淡左呢個問題

第二個

話就話做朋友

磅數無點變, 100磅左右

你問下佢 我都唔知點解
應該係時間過得太快

有無諗過箍煲

無lam腳板同腳指

對200磅肥仔有無興趣？

有，但佢愈鬆我愈緊
最後適得其反

比人飛，你憎唔憎佢

箍到就唔會有呢個你問我答

拍左5年應該都就收皮.....

拍拖4年 我男朋友無端端都話淡左，想冷靜下

明明我一直以為自己仲係熱戀

無 我鍾意食野, 驚你無quota, sorry

又愛又恨

我去到七年
有d moment同佢一齊都覺得好熱戀
勁on9

散左幾耐？

其實佢係咪有第二個

有無好驚搵唔到新一個 雙方父母有無咩表示？

真係慘 到26先比人飛
有冇諗住搵人埋單

一年幾

唔知，應該無
雖然勁快拍左拖

話唔驚就呃你，不過驚都無用
父母成日暗示問我幾時拍拖，又套我有無再拍拖

咁應該係有 不過未分手前無一齊

真係變淡咁簡單

FF時有

有無偷食過 你/佢

有諗同箍到兩樣野

其實應該都係有新對象先飛你
淡左明顯係藉口

俾人屌左咁多年，下手慘

我諗性格同人生目標一路都有分歧
但一直都無正視
諗住磨合到

我無
佢都應該無

有諗
分手後箍過
不過箍唔到

之前平均幾耐做一次？
無得再俾人屌種感覺係點？

一樣咁大？ 初頭佢追你？ 你俾處佢既？

第四年開始做
兩星期一次度
想要果陣diy囉

大一年，係，係

唉 祝你遇到真命天子

點放得低
拍三年初戀之前佢話淡左
完全放唔低，返工都喊

依家箍得返但見少左
都應該擺唔耐

有冇興趣姐弟戀

唔問lu, 希望你下個會更好，仲係最好

多謝晒你

最緊要夾，但不能細太多

多謝晒你
希望你有另一半既話，已經係最好
未有既話，下個會係最好

你覺得細太多有咩問題

你下面好多汁？

溝通唔到

七年都唔結婚

其實我唔知點先算多
有無標準

未夠年紀，無經濟能力

點樣識佢？

到左有既時候手已分

同中學

我姐姐控，求pm

召喚絕望的垃圾

支持你絲打

我同女朋友都拍咗4年
呢半年都淡咗勁多，但佢仲鍾意我
我提過分手，但衰心軟俾佢哄返
有咩提議？屌我都唔怕

無咩好屌 勉強無幸福 淡左唔代表錯

要記住
一係分，一係過一世
睇你想唔想同呢個人一世
要分就要早，唔好拖佢時間

等我屌醒你班連登仔啦， 其實拍幾耐都冇話淡ga , 係要睇雙方有冇維繫咋dllm

加油呀絲打

而家有時同佢出街，但知道自己個心唔係佢度(無鍾意其他人)
個感覺好奇怪
自己又唔知點開口

Sorry樓主，講咗自己嘢

呢個應該係因果關係
因為一方淡左，所以唔想再維繫
得一方維繫係好撚攰你知唔知

屌你係咪我家姐

唔緊要
我諗我ex果陣臨分手都係咁
人在心不在

散左之後點慢慢起返身？

利申：拍左2年半 帽左

你點處置佢送比你既野
係啲貼身物品 可能用左年幾兩年 甚至幾年
已經慣左有個樣野存在個啲

佢果時點同你講
忽然間無啦啦就講分手？

無細佬妹

我覺得係兩個方法
一 時間
二 搵另一個

重係度
Dum左佢又浪費

嗌交
平日嗌交會其中一方tum番
最後一次嗌交就無tum番
最後講分手

有時冇乜衝擊/嗌大交之後都會覺得淡左
但當我睇返以前嘅日記
睇返我未同男友一齊時嘅心情
果陣日日mark低有冇同佢whatsapp
對佢嘅感覺 好想好想得到佢
發現原來自己咁鍾意佢
睇完又會珍惜返佢

其實我覺得未必真係淡左
只係有時一齊太耐 會麻木
覺得佢變左 乞人憎左
但其實只係自己忘記左鍾意對方嘅原因

唔知樓主係傷心定憤怒 但點都好 由佢啦 重新出發 祝樓主早日搵到mr.right

ex送俾我隻錶都仲戴緊

散左就快3年

我係唔捨得dum 一齊左六年 已經慣哂用佢送既野
咁你會點處置 收起佢？
祝絲打你快啲搵到個好男人

你有無狂哄佢？
佢無心軟過？

其實你講得好岩
一齊耐左，忘記左當初佢吸引你既野
或者果種野已經變左平常野
耐左真係會變得乞人憎左

不過而家變得乞人憎左既應該係我

耐左已經唔係心跳愛情
係習慣有個人係身邊，屋企人咁
感情深厚既兩個人
所以一諗到即使再遇到過個人，
要重新建立，都覺得會好攰

其實都一段時間
都擺低左好多架啦
當然如果可以時光倒流，好多野都可以做得更好
但現實係唔可以，所以唯有努力重新上路

樓主有冇諗過等佢回心轉意
分左五年仲係奢望有可能復合

佢送比我既銀包我都重用緊
但用既時候又唔會好特別諗起佢既

多謝你呀
大家加油，共勉之
我全部都係係原位，無特別執起或收起
其實係咪收起左好d
容易d放低

屌，有呀

有搵番佢，有再見過幾次
但最後都係分左手

我覺得係
我都同你一樣冇執起 成日一個人坐係房就覺得好似咩都冇變過咁
但係一拎起部電話 唉

如果佢肯返黎你會唔會想同返佢一齊？

唉
點解唔收起呀

唉點先可以鐵石心腸啲

雖然理性話我知唔應該一齊番
因為結果只會一樣

但我唔爭氣，答案係: 會
至少呢一刻會

你要知道
如果係無結果
再一齊落去，係浪費左大家既時間
不斷減少緊自己既機會

(不過當局者迷，我明既 )

一齊五年半 一星期前分手留名
同你情況好似 當左佢係屋企人

幾時開始變做老夫老妻既感覺 唔再熱戀

但係你地由分咗手個刻個關係已經唔同哂
加上佢又屌過第二個西
你覺得你仲可以同以前一樣咁愛佢嘛？

一齊嘅時候，有無計劃未來？
如果有，應該大家有共同目標想去達到？

祝你早日走出, move on

其實應該每段感情都唔會keep住熱戀期
老夫老妻感覺其實先會走到最後
至少我咁覺得
(雖然我係失敗例子 )

搵番d小同中同大同囉
玩app囉

其實我都唔知自己係咪真係好愛佢
定習慣左佢
只可以肯定既係, 我地係最熟悉對方既人

要放棄一段咁耐嘅感情真係好難
不過有時放手都未必係唔好

上一個 一齊左5年幾
分手之前將幾日佢好冷淡 錫佢都避開 果陣都估到有啲野
最後佢話淡左 要分手 有嘗試勉留 果陣心諗點解佢咁狠心 咁多年迴話唔愛就唔愛
不過後尾諗返 佢主動講分手都係好事 因為都覺得唔會同佢結婚 一路拖住都冇意思

有計劃未來
講埋幾時結婚tim
不過分手果下一切都完左咁解

走出緊 所以晚晚安排活動比自己
唔比自己一個
但野就食小左三分二 冇左十磅

講乜都得，做到就會做，唔會只係得講

巴打定絲打？
仲掛住佢嗎？

我都就黎七年 有試過淡 之後變返好
我唔知幾時先係適當時機去再進一步

樓豬加油，分手一年仲未完全放低留名

進一步做啲咩？

其實咁樣先啱
如果唔係走到最後，去到最後都會分手嘅話，一齊其實只係消耗緊對方，大家無成長

絲打加油

咁我又OK既
開頭辛苦d日日喊咁制，之後都回復正常
只係諗起嘅時候就會覺得有啲遺憾
同埋人類最大嘅的人：寂寞

拍拖五年比人飛

絲打加油

我十一年分左

淡咗淡咗 點都救唔返 救得返 都好快散返架渣 慢慢放低喇 點都有個更好

經一事長一智，人大個左，唔再信乜9承諾

加油呀巴打

11年
咁你而家放得低未?

錯左emoji 係呢個

I kw that feel

無你咁耐，不過都差唔多6年

同樣就黎26

利申：

心情放低
但好同意你話就算識個新，要適應都好攰
利申：無識過新

放低啦巴打
下個會更好，加油

最遺憾同最唔捨得嘅係
呢個你最熟悉既人，一下子變左個陌生人
而你覺得唔會再有人可以熟悉對方到一個咁既地步

一模一樣經歷，發生係12年前

我係絲打

變左陌生人係灰d
但又未至於覺得遇唔到第二個，要d時間je
絲打未放低晒？

反而適應新ge伴侶係用好多心機（攰）

無樓結婚好撚難
我都就廿六，好撚大壓力

點復合，我都係3年佢淡左

咁佢飛你都好正常呀

無錯

我係絲 大家都有好多野要學

今年20同女朋友一齊左6年

yes 拍左12年分左

同你一樣 20同男朋友一齊6年

你好呀
做個朋友

同我條女既情況差不多，岩岩發現佢都唔在乎我，準備係我生日同佢講分手

今個月24號生日

無爬文
樓主幾歲
七年咁樣晒左，真係無晒青春本錢

點樣可以搵個機會同佢講

有冇去分手旅行

同你差唔多 一齊七年 年半前散左 我係男仔 佢提出分手...

一執就想喊 同埋冇動力執呀
你又做咩唔收起佢

記唔記得佢點追你/點一齊

其實我見個post好多都五年以上分手, 大家覺得應該點樣維繫?點先唔淡?

我之前就係咁
到最尾都係分手
準備定啦

中意一個人多過佢中意自己既感覺
不過無計啦，愛佢就係咁架啦
你覺得值得就得
如果你想佢都可以做多d錫你既野
不妨開心見誠同佢講下

其實日日都有情侶分手
呢d事日日上演
咁你點呀，十二年前，而家上晒岸未

加油呀hihi你

其實都放低好多架啦
只係一諗起就有d心up
同埋耐唔耐就有d好煩好仆街既寂莫感囉

岀左黎做野後
我同佢經濟能力都ok
不過手已分

加油巴打
香港樓真係on99

上得高登多

揀生日分手收埋份禮物先 ?

就26
兩睇啦，學到野既

下一次嗌交
然後唔tum番佢
講你想分手，唔想再浪費大家時間

利申經歷過不過我係被分手果個

就廿三都已經好大壓力
拍左四年 仲半熱戀 係結婚對象

我同女朋友拍拖2年多少少
最近我感覺到佢變左，我就問佢
佢話感覺變左，唔想同我有咁多接觸
我試過做好多野，諗住一齊搵番果個感覺
但都唔成功，佢都係話冇/唔知
最後我打左一打段野比佢，叫佢諗清楚到底佢想點先搵我
我仲係好愛佢，但我唔知咁做岩唔岩
點解感覺話變就變

妳呢個回應完全講左我既心聲

中女不了

做個朋友呀..
忙宅撚一名

利：29歲+1.8高+高收入專業人仕+有樓

Same

我都20 同男朋友一齊6年

睇完呢個post好冇希望
拍咁耐都會分手

好呀
利申我都係個頗高收入專業人士
所以錢銀條件唔係行先

所以世事無絕對

講得岩
最熟悉嘅人變左陌生人果下真係好唔開心 果陣成日諗點解人可以咁絕情 話變就變 咁多年感情話放手就放手 一齊經歷左咁多野都係假？
後尾識左宜家男朋友 雖然已經放低左之前果個 但成日都好不安 拍拖初期成日發惡夢
宜家一齊左一年幾 穩左左就冇咁嚴重
不過覺得宜家對愛情心態都同以前唔同左 可能唔再年輕唔再天真

我系巴打
已結婚同生埋細佬

人在心不在真係

OP做個朋友呀

無錯
果陣既青春感覺一去難返
第一次拖手第一次錫無限個第一次
再試已經唔係當初既感覺

點都好，恭喜你識到個可以穩定既男朋友，放低之前果個全心投入新一段啦

好啦所以要信the best is yet to come

加油巴打
做對雙方最好既決定

求婚

港大文毒

求婚呢樣野真係好大學問
心態，經濟等都要許可

樓主會唔會覺係有七年之癢?
今年同另一半第6年都係2x頭
我地預起碼27-28先結婚
見到哩個post都淆淆地

都可能係
佢想試新野掛
不過根本原因應該都係大家性格其實唔夾
平日只係對唔夾既野視而不見

佢果陣點追你

一齊咁耐有無見佢啲屋企人咁？同佢地關係好唔好？
分左會唔會好難處理同對方家人嘅關係

好同意
淨係要估對方取態已經好難
仲未計經濟果方面
好驚佢等唔切

你點知？ 😂😂😂
不如唔係文毒...

有冇口爆過？

話同我一齊溫書

有見過
我自己就同父母講分左手，但唔好問我咁多野
然後就慢慢大家都習慣番family gathering無呢個人

社會會對女性做好多標籤
剩女中女
男人反而就係鑽石黃老五

不過你同佢感情如果夠深厚
大家訂立個目標同共識
去到某目標達成就結婚
咪可以比大家個信心

用起底功能好難咩

話你知有又有咩所謂
感情曾經好深厚，係咁架啦
不過唔中意

變左交友post

絲打夠直率

七年點會無啊

睇呢個po睇到好sad，樓主加油，希望你下個就係你既最後一個

一post多用

仲會想拍拖?

同女朋友7年半，真係未試過

我睇晒樓主啲留言 希望ex都好似你咁諗 咁我都會釋懷D
分左手五年都無搵過第二個
仲係覺得佢好憎我

點解樓主俾人飛 思想仲可以咁正能量

利申岩岩俾條女飛 半頂帽戴落黎 好辛苦

樓主經濟無問題會唔會考慮收入少但無經濟問題既男人

樓主係米都係d好勁既女強人 所以有時同男朋友會硬碰？

會
重會想結婚

果陣都係無signal下比人禁住左個頭

憎你就一定架啦
唯有希望佢下個遇到個更好

因為時間可以沖淡一切
到你習慣左回復自己一個就無野
辛苦主因都係種依賴性

不過其實唔是正能量 只係想心理好過d

鍾意既話，乜都得
唔鍾意既話，理得你搵幾多

唔係女強人
硬碰又真係會 ，畢竟唔同人有唔同睇法

一開始拍拖已經有性需要定係比ex屌到而家會想要

絲打加油

自己拍左幾年都有啲驚以後會變成咁
不過都知驚唔到咁多唯有平常心啦

加油啊樓主 下一個一定會最後一個

我都係7年喎
拖拖下拖左咁多年先散，曬左時間

都係散左？

係。諗起都覺得傻
性格唔岩都拖左咁耐

我12年剛分

本身有好奇
不過一直無搞
搞左後覺得有需要

多謝晒
係驚唔到咁多架啦，無人知下一刻發生咩事

係
曬左最青春果幾年

搵個唔介意唔系處女lor

幾好笑

會唔會對感情無信心？

利：想識樓豬

係，但個重點係: 雙方有心維繫
如果得單方有心，即係另一邊淡左囉

唔會
重會憧憬結婚

樓豬英文名J字頭?

我就選擇左分… 之後就比人唱通街我傷害左人
呢個根本係死局 點都要食d 屎 睇你想食邊d

我係係淡咗果個

唉
我面對面完全講唔出口
上次講係用msg
我又唔怕俾人唱嘅
真係分咗的話我覺得佢唔會唱我
其實係咪拖越耐越麻煩

受唔受溝

第幾年開始冇咗熱戀嘅感覺?
用幾耐平復返時間啊?

結婚為乜？

5年當左佢親人

明白樓主 感受

半年前被分手 一直都無同人講 自己適應返 情人節前知道 對方拍返拖 心入面個種 抽痛
奈何我知 我未可以俾到幸福人地 而呢幾年 我盡左力了

雖然到呢刻 我仲係鐘意佢，但佢心入面已經有另一個 ， 我做到既就係希望佢幸福 咁樣對雙方對呢個最熟悉既陌生人係最好

係有時 情緒會爆下 但好快問返自己 真係俾到幸福人地咩？ 之後就平靜返

希望樓主 一樣 可以走出舊有既回憶 只留下一份懷念就夠

唔係

比人唱就一陣
繼續一齊就一世
你諗下

不過
如果解決到
就共同去解決
重新認識一個人好攰好煩架

溝囉

拖愈耐佢愈憎你
浪費晒佢既時間

其實頭三年都好熱戀
就算到左第六七年，有時會忽然好鍾意佢

用左幾個月掛

承諾
關係更進一步

又係親人，又係愛人，應該咁先最好

多謝你
你講得岩既，走岀舊有回憶
留低懷念，青春既記憶，當中都學到野既
你都加油，無咩大不了世界好大重有好多野等住你去做

我係咪好衰
因為未玩夠就想同人分手

恭喜

多謝你先真 可以俾個機會我講自己感受 呢啲感受只是經歷過先會擁有 大家都係呢段感情上學到好多 但絕對唔好話邊個岩邊個錯 啲嘢係你 就係你

樓主你要加油！ 千其唔好為結婚為拍拖而再傷害自己 要知道自己 想要啲咩 壞男人太多

作為一條毒J 真心希望 我地有一樣可以放低 對方 好好對得住未來既自己

一下痛 就夠 唔好浪費人地 你負責唔起欠人一世

樓主絲打 其實想講句多謝你
追完哩個po 果然都係放低係最好嘅解決方法 可能係唯一方法?
希望絲打會好快遇到下個可以陪你行到最後嘅人 祝福你

明白
想盡快搵個機會同佢講清楚
希望佢接受到啦

係唯一方法 再妄想只係係度打飛機 對自己增加傷害

分手個下 到佢放低你 必須要記住自己 負責唔起人地一世 就唔好應承人

令佢明白你只會做返佢朋友角色

朋友未必會即刻做返
起碼過一段時間
因為佢係超級亂諗嘢果啲人
而家未分唔知吖
但我估我會post多啲同朋友一齊玩一齊食飯果啲相，應該會輕鬆啲

加油啊絲打，希望你盡快可以搵到真命天子❤️

咁你點解叫多汁

每次諗起個心都痛一痛
八年

係，呢d記憶係屬於自己
開心好唔開心好仆街又好都叫經歷過
有經歷先會領悟到點做個更好既自己
未來好多野係未知
啲野整定，就睇下未來會點
大家咁話，你都要加油

多謝你
接受，然後放低，然後變成記憶再重新上路
大家咁話啦 加油

其實係有時情緒突襲
就會忽然係度妄想
訓一覺清醒番就會發覺妄想不切實際

多謝你 連登有愛

9改

我明呀
每次諗起都抽一抽
見到佢同女友d相又抽一抽
慢慢煉成金鋼不壞，麻目晒

其實淡左唔代表唔愛
我都試過被分手既原因係"由愛情變左感情"
心諗wtf, 不過咁on9既原因都講得出既人我係唔會要 但好彩我依家好幸福, 雖然唔知以後係點

希望你既好運好快來臨, 會有更愛錫你既人係未來等你

絲打們 分左手你地仲會唔會戴住佢送既野?

我岩岩識我男朋友果陣佢成日帶住銀手鐲(U型粗粗地果d)
拍左咁上下耐去佢屋企見到多一隻差唔多款既 我又拎黎帶上手睇下
佢見到我帶就問我想唔想要,我覺得有樣似樣既野一齊帶住都幾好冇諗咁多就收左啦
再過多左排我好奇問佢點解有兩隻呢d鐲 雖然唔同款, 我問佢係咪鐘意帶呢種手飾
點知佢話係以前同ex買既 見我好似想帶所以送比我
雖然我收左"禮物", 不過梗係屌鬼 我覺得佢唔應該再帶(成日帶,次次同我出街都帶), 佢話就話當普通飾物, 但送埋另一隻比我我覺得好唔適當 可能男仔諗野就係咁?? 真係唔知...

比我屌完之後就梗係冇再帶啦

我都係，一直想要鐘意食野既

我今年第5年
越拍越啖, 但我覺得正常, 最緊要個心唔變
但越來越灰...有女朋友等於無
次次都係我主動搵佢
見面次次都唔開心收場
分手念頭越來越大......可以點

咁樣唔似係淡, 似係相處有問題多d 喎

我重有用佢送既野

嘩
其實我成日都會諗
到底係咪男仔諗野就係咁簡單
只係女仔諗得太多

愛情變左感情先正常唔係咩
無可能長期熱戀

不過老老實實，想分手既話
乜9都可以係原因
甚至可以無原因

我後期都係咁
成日都係我主動搵佢
同埋好易爭執
可能因為兩個人都敏感左

女朋友大我4年，各方面都好夾，我覺得係真係可以同佢相處一世。
但係有個位我一直都介意，就係佢第一次俾咗個ex而佢個ex我係so called叫識嘅我會好介意佢曾經咁鍾意一個人，鐘意到第一次係俾咗佢我好想同佢試好多新嘢，但係呢件事上面係無論我幾努力都改變唔到。我覺得為咗呢點而散好on9，但係同時有好多位我都會諗起佢點樣矇盛盛咁同佢ex扑，然後變到而家experienced咁
唉講到1999

但可以點，得我自己care咁
岩岩送左生日禮物比佢，睇左一眼好似咩都無發生咁繼續做自己野。。
其實我都係想佢笑下攬一攬我暖下姐
背對背訓，但我獨自流淚

愛係唔會介意人地過去

有時人就係好中意執著d改變唔到既野
令一件本身可以開心既事變到唔開心
如果你係好care你女朋友唔係處
care到你會諗到因為呢點散既話
建議及早
無謂令自己成日諗住諗住

好慘
諗起果陣同佢後期
都係咁樣
淡而無味，所有反應好似乞番黎咁

lm

我反而係會諗 係因為想同佢長遠發展所以先會介意
有時候愛真係唔係一切，唔通條女浦老蘭食盡天下腸又真係可以因為愛，可以一句唔介意就一齊一世咩當然都係睇人嘅，願打願捱

我其實都好分裂有時候會覺得無所謂，因為相處真係開心同埋佢都同我一齊試咗好多嘢，但係有時夜深自己又會on99咁諗
另一個位係佢同ex拍咗4年，我先同佢開始咗4個月硬係覺得佢已經試過好多唔同嘅嘢，又會覺得自己唔會取代or比得上個ex

比d信心自己啦
佢ex已經係過去
要記住，你而家先係正印，重有好多野你地會繼續一齊試
你諗太多咩比唔起取代唔到都無用
如果係取代唔到，你再亂諗都唔會變成取代到
不如開開心心令佢忘記ex
令佢覺得你同你一齊更開心重好啦

我都係拍左7年幾分手

的確係，我個人無咩信心其實佢行為上語言上都prove緊俾我睇佢係放低咗，兼覺得我係重要嘅唉係我份人成日on99咁係咁亂諗
多謝你呀絲打

絲打加油啦

點解絲打仲可以安慰返人轉頭 你一定會搵到個好好嘅人同你結婚

鼓勵人順便鼓勵下自己
好多道理識講但做岀黎就好難
多謝晒你

得閒食個飯..

pm 樓主

知易行難就一定ga la
樓主

hi樓主
想同大家交流下

我同女友都拍左3年，初期佢狂叫分手，我都挽留到，到近期佢已經無講呢樣野但有時我都諗應該同佢繼續定分手好呢？
有時覺得同佢係平行線黎，大家唔知大家諗咩咁。
依家仲keep住間唔中行街，似大家係想得閒個陣有人陪咁，感情好淡咁。話唔定有日佢/我搵到個更適合就會分都唔奇。

由開始大家都無共同目標，衰d咁講就係佢想我達到佢個目標，我都想有一個共同目標大家努力。佢未必係咁諗。

如果要我搵過個，又會覺得好煩或攰
試過dl d app識其他女性,最後自己好懶傾2句就會無心機傾。

好呀
Post個電話岀黎聯絡你

我既睇法係
夾就努力一齊落去，變得更好
唔夾就無謂浪費時間，世界好大
不過你而家唔行前又唔行後... 就好似我以前咁.....

最後咪又係分手

吹水最叻

唔前唔後lei 句真
不過當局者迷，明知係爭扎但又唔捨得放手

Professional 多汁 9upper

有冇懷疑佢其實係鍾意左第二個？

樓主好似答過

乜野原因都好啦，結果始終要面對

要走的點都留唔到

姐係而家佢冇再叫分手 反而你有時會諗係米應該要分手？shit 情況十分相似

非常同意絲打呢句 唔走既點都唔會離開

樓主英文名n字頭？

找出過去幸福合照再目睹 訓練自己變麻木
加油呀，呢段時間好難捱架
我就黎一年都未捱過

我認真嫁

留低contact囉

咁都有得變交友po

樣同身材如何？有無追求者？會唔會主動出擊多左？

絲打做邊行 係咪好忙？
多唔多朋友？
可以約下朋友日子好易過

一樣係92嘅巴

TG

其實唔係好忙
係呀 而家獨立左
約朋友或者自己過都開心

Post啦